老鼠形象因為米奇同tom&jerry呢啲卡通片而變好，咁曱甴得唔得

以前老鼠係非常之唔討好，仲係賤人象徴，當初米奇老鼠都唔被睇好，但最後因為家傳戶嘵嘅卡通片令老鼠形象冇咁差。咁曱甴得唔得？可以做咩題裁卡通片

米奇同Jerry只係卡通化左老鼠 先令人無咁反感
真嘅老鼠依然好令人厭惡 同甲由一樣

得

呢隻係曱甴

咪有套肥貓大戰三小強囉

細個日日追

男親女愛 動畫版

im Pickle Rick!!!!!!!!!

火星異種

一直想知皮老闆係咪甲由

最盡蟲蟲特工隊班昆蟲

一早已經有

唔好傻啦，冇咁討厭老鼠

tom & jerry直頭痴線
畫到隻貓係奸
老鼠係忠

淨睇樣老鼠其實幾可愛

曱甴真係不了
火星異種睇左第一本已經頂唔順